立場： 周融係翠雅山房檢疫中心隔離緊！

周融向《立場新聞》承認，曾於本月 22 日到金鐘萬豪酒店，出席與確診者周巧兒同場的婚禮飯宴，昨日開始於翠雅山房檢疫中心接受隔離，現時未有出現任何病徵。

周融表示：「唔擔心，擔心咩姐，我又冇嘢。」

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

最緊要人有事

周融？

肺炎加油

佢哋有冇VIP房架？

翠雅山房咪就係專做vip囉

點解佢就住翠雅山房咁佢咪冇得同人賭錢 少左好多娛樂 應該送佢去西貢

我以為是富山殮房，須不中都不遠已。

武漢肺炎病毒例不虛發

最緊要冚族鏟

收左美國錢唱衰支那搞d病毒出黎

一定要有事啊

周融遺言：「唔擔心，擔心咩姐，我又冇嘢。」

祝佢百發百中

唔駛擔心，最緊要呢，係個人有事。
仲有，希望呢排有去下啲藍絲聚會，同埋同果幾個振中振英開過下會喇。

病毒加油！小鳳姐等緊出場